一文看清標題黨有幾仆街

其實點解啲標題撚咁鍾意用呢啲字眼
一文看清乜鳩乜鳩
直接寫列表咪得 係咪型啲???

冇人提XXXXXXXXXXXXXXXXXXX??????